翹臀IG女模被控人獸交！拍攝中玩弄狗狗生殖器 飼主求償4千萬

▲黎巴嫩IG辣模戴雅娜被指控人獸交。（圖／翻攝自Deyana Mounira IG）

國際中心／綜合報導

美國一名商人東尼（Tony Toutouni）日前邀請一名黎巴嫩IG辣模戴雅娜（Deyana Mounira），前來自己的豪宅游泳池拍攝性感照片，結果戴雅娜卻與他養的寵物狗發生人獸交，氣得他決定向法院提起訴訟、要求150萬美元（約4433萬元新台幣）精神賠償。對此，戴雅娜則表示是東尼說謊。

綜合外媒報導，戴雅娜經常在Instagram上分享自己的火辣身材，展現自己擁有的巨乳豐臀好身材，因此吸引許多網友追蹤、網路上小有名氣，但是日前她接受東尼邀請，前往東尼的豪宅拍攝性感照片後，東尼卻指控她與現場一隻「黑俄羅斯梗」發生人獸交，要求精神賠償150萬美元。

精神賠償係隻狗定個人

▲戴雅娜經常在IG分享性感照片。（圖／翻攝自Deyana Mounira IG）

東尼表示戴雅娜抵達他的豪宅後，看見了他養的黑俄羅斯梗，竟然就開始逗弄狗狗的生殖器官，因此進而發生了人獸交情形。對此，戴雅娜則表示東尼根本一派胡言，還反擊說是東尼一直要狗狗來碰觸她的身體，表示自己才是被性騷擾的受害者。

戴雅娜指稱拍攝當天，東尼不但對她說「移動妳的屁股讓牠聞聞」，還對狗狗煽動說「X她、上她」等語，隨後又把她帶進房間裡亂摸性騷擾。只是東尼的律師反駁，表示如果當天有發生任何的強迫行為，為何戴雅娜不停止數小時的拍攝行程，而且還在鏡頭面前露出笑容

個屎忽隆到呢

奶油犬

4千萬新台幣
台灣新聞作多過真

名副其實比狗屌

早幾年丹麥仲合法可以玩